沒有最柒，只有更柒。

藍色老母send黎，求應對及如何屌醒藍絲

>>> 網上轉載 <<< 有心人

致年輕的朋友

你的新聞自由不包括無線電視
你的言論自由不包括異見市民
你的人權不包括影到你相的路人
你的法治不包括破壞公物示威者
你的正義不包括和平
你的民主是你自己做主

你聲稱要保衛的是犯法的義士
你認為所有的問題都是政府衰
你要給犯罪者特赦
你要讓執法者坐監

為了你心中的公義
馬路可以堵
火車可以攔
欄杆可以拆
地磚可以起
路牌可以掉
牆壁可以花

對警察，你恨之入骨
你可以打警察，因為是自衛
警察不能使用武力，否則是黑警
你可以唔俾身分證，因為有人權
警察必須有委任證，要方便投訴
警察不應該進入大商場執法困獸鬥
警察更不應該退出立法會擺空城計
有事要搵警察，因為佢地好快就到
無事可以鬧警察，因為佢地有出糧

有政客幫你掩護
有傳媒幫你美化
有社工幫你輔導
有老師幫你放假
有律師幫你開罪
有基金幫你外逃

你認為廢中廢老只是收錢做嘢
你覺得老邁父母根本不了解事實
你以為自己是為了公義，為了香港
一直義無反顧向前衝以致無法輓回

但當有一日
你走在異國他鄉的街頭
聽到當地人歧視的恥笑
回憶起被你搞亂之前的香港
想起遠方的親人
霎時百般滋味在心頭
雙眼不由得布滿淚水

圍新鴻基詢問處有咩用？
新地根本唔需要買任何人「怕！」
你可以唔買新地樓，
唔坐九巴，唔用數碼通，唔行大欖隧道，
揸車唔好泊入Wilson停車場、唔去一田，
甚至唔行新鴻基商場的，
不過你嘅人生會無咗沙田新城市廣場、Element、觀塘APM、旺角新世紀廣場、銅鑼灣世貿中心、東港城、大埔超級城、葵芳新都會廣場、元朗YOHO Mall之類啦…

就等於杯葛TVB廣告客戶一樣，
連老麥、翠華、KFC都唔好食，
可口可樂、藍妹都唔好飲，
更加唔好幫襯匯豐、恒生、揸打...
沒有最柒，只有更柒。

無需要浪費口水，割佢蓆就得

回：I don't give a fuck

網上轉載!!!!
你的新聞自由不包括蘋果日報，
你的言論自由不包括DQ議員
你的人權不包括被拘捕的人
你的法治不包括濫用武力的警察
你的正義不包括和平
你的民主是你阿爺做主

你聲稱要保衛的是沒有人民授權的特首
你認為所有的問題都是示威者搞事
你要給七警特赦
你要讓傷者坐監

為了你心中的公義
自由可以剝削
議員可以DQ
人命可以不顧
警察通例可以不跟
記者可以問候
商場市民可以不理

對示威者，你恨之入骨
你可以打示威者，因為是執法
示威者不能反抗，否則是暴徒
警察可以不出示委任證，因為不想被投訴
示威者必須露面，要方便舉報
示威者不應和平遊行，表達訴求
示威者更不應該佔路，衝立法會
有事搵警察，因為係你地職責
無事鬧警察，因為你地失職

有民建聯幫你掩護
有TVB幫你美化
有外交部幫你輔導
有明星幫你集會
有律政司幫你入罪
有基金幫七警打官司

你認為年輕人只是收錢做嘢
你覺得年輕人根本不了解事實，被洗腦
你以為自己是為了公義，為了香港
一直義無反顧向前衝以致無法輓回

但當有一日
中國宣佈收回香港
聽到大陸高官叫你小心說話
回憶起被回收前的香港
想起拎哂bno既親人
霎時百般滋味在心頭
雙眼不由得布滿淚水

圍外國領事館有咩用?
外國人根本唔需要買任何人「怕！」
你可以唔去旅行
唔坐飛機，唔用iphone，唔送仔女去外國讀書，
揸車唔好揸benz、寶馬、tesla、唔著nike adidas，
甚至唔睇西片的，
不過你嘅人生會無咗復仇者聯盟，Whatsapp，Facebook，Candycrush，優質教育，世界盃，奧運會，fifa，biohazard啦…

就等於杯葛外國勢力一樣，
只係食探魚，海底撈，養心殿
飲喜茶，青島啤
更加只可以用中銀
沒有最岸九，只有更岸九。

推L爆佢

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

海外手足 / 準備去旅行既 print定幫手貼

推L爆佢!

KO晒佢全部歪理 好波

thank you

鍾意石原係醒d

同老豆老母割蓆